到底點解冒險樂園啲阿婆可以有咁多個幣

仲要可以一蚊一個賣畀你

玩d 濕9遊戲有 幣送

唔係轉晒做出票好耐啦咩

食差價

大量入手好似會平過一蚊一個

買幣送既game 黎

有諗過佢地係咪上淘寶訂一大堆

生果金係用冒險樂園幣黎出 個個月都有 梗係用極唔完啦

會員每個月都有優惠有得平(1蚊一個咁上下)
佢地開十張八張 賣番比d 假日客
賺小小差價打個和

專執垃圾，尤其係有活動時候，儲齊唔知幾多張卡換10-幾百個幣

但係佢地有成3000幾個會唔會太誇張